[激罕］捨棄濃妝大眼仔 傅穎清純靚樣重現！！！

整容雞

佢幾靚

我都覺

法官大人我都屌

吉 pls go to my new po

根本豬sa就係淡妝靚過濃妝好多，濃妝好俗氣

點解我冇講粗口都會打冷震

屌好撚尾機

本身都靚 根本就唔使搞咁多野

有D似鄭完唱

對眼應該割過 其他唔識睇

佢日日痴雙眼皮膠紙，出書同拍片都有示範過，痴得耐係會定型。我覺得佢剩係打咗針瘦面，五官就無搞過。

痴得耐會定形係咪傳說嚟?
唔係話幾日唔痴就會打回原形?

唔係傳說，你上網search都有大把女係咁講，耐嘅意思唔係一頭半個月，係用年計
同埋夜晚痴嚟瞓覺，第二日都可以hold成日，呢個係我親身經驗

吉鍾意親個啲女都無波

靚樣行先

你岩

好靚女啊 腳又正

好撚正呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

咁勁?!
係要雙面膠果隻先得?
會唔會增加眼紋?

求唱歌片

正到漏精

又要打J

我痴單面咋，但買啲強勁啲嘅，同埋我好少痴所以唔知會唔會增加眼紋

個鼻膠到反光

未似聖母瑪利亞 也不免貪↑ 心↓

我都成功過
中學嗰時係十蚊買最平既（痴完好明顯見到嗰隻），晚晚都痴，臨返學or出街前就meet左去，痴左二三年到，而家唔再痴都變左雙眼皮 講緊已經hold左超過5年唔使痴

個北京富二代呢 中出即飛

咁勁!!原來傳說係真
你果陣係痴單面定雙面膠紙?

咁樣咪好囉

但係單面, 瞓覺恰埋眼應該會"浪"唔到個雙眼皮出嚟??
我試過日頭用單面, 可能我內雙, 一定要啱位先"浪"到雙眼皮, 好難搞

單面雙面應該要視符你本身眼皮用到邊隻
其實係靠日摺夜摺，摺到眼皮有條痕

Ps: 用唔到單面，用雙面痴到變咗雙眼皮

真係會定型
利申：細個嗰陣老母逼我痴過一排 之後反抗完就無再痴 依家單眼皮 但可以自己整到雙眼皮出黎

屎忽正

你唔講係佢都認唔到

純到好似處女咁

黑色頭髮睇落順眼好多

以前咪好地地，有d特色同性格，一搞到𡃁模雞咁就

以前都鍾意佢

而家變左老雞，不了

要理解化妝呢一樣技術唔係女人唔會明，更何況係毒撚

佢以前對眼似鳳眼d (唔知係咪叫鳳眼 姐係眼頭低d 眼尾高d)

以前都叫有啲肉地, 啪起上黎都有汁有聲,
呢家冇前冇後, 乾噌噌咁

不嬲清純 女神粗口都唔講句

法官大人！
我屌！

佢出道嗰陣係激瘦架喎

咪又係濃妝

佢之前同呀邊個一齊個時, 住藍灣半島, 我個時游水成日撞到佢架啦

唔係職員話我知, 都唔知係佢, 我諗佢唔化妝係街行都無人認到

好似stephy

夢裡冒險 總想見面
為愛歷險 找到信念
燈塔照我光線 向著榮耀

沒有日光天空怎麼照亮
沒有月光 不稱晚上
總會引領方向
我會為你讓世界欣賞
愛與勇氣之光

有人埋單未呀

咁咪幾好 不嬲覺得佢係cookies 入面第二靚 最正係miki

豬Sa

還我本點清白～～戀愛運經已黑～～～～～

係會定型架 利申 有人試過成功

吉 去長洲食咗咩

咁咪幾好

有fd小五左右開始痴 痴左一排自動變雙眼皮 唔係好深但又唔係好淺/內雙眼皮
係好自然果隻

如當我好朋友~可會為我收手~

真架 我媽後生時痴足一年，依加keep住好深雙眼皮
我細個時耐唔耐有痴下，由單眼皮變左有淺既雙眼皮

2塊IPAD

淡妝靚好多

一直都唔識欣賞佢濃妝大眼仔金髮個樣

平到...

粉人時期

個鼻又整得幾自然

睇傅穎就要睇佢對淫腳

連我的姊姊都一樣眼腫了

$2600x30(上級樣 冇波 靚腳 33 港女 氣質 明星價)

望住佢d相一d性欲都冇

好想同佢做愛 媽呀

好似松井珠

最拜金miki

初出道綠色頭髮，外型好爽朗

3500

天生一邊外雙一邊內雙,中學果時開始幫內雙果邊隻眼日日痴膠紙 前提係每次痴都要痴返同一個位
唔洗幾年已經變咗永久雙眼皮,而家係眼腫之後先會消失,用膠紙痴佢幾個鐘又會出返黎
不過點都係天生雙眼皮果邊靚d

呢張好似我個台灣朋友

同期既 baby 已經超哂班上哂岸

你撞鬼

我已經痴左7年 係7年啊！
一星期痴足六日
除左技術進步到人地分唔到真假外
唔痴個陣係連痕都無條
仲要令到眼皮厚重左

吃了屎的女孩

第一眼睇感到好妖孽feel

捨棄濃妝？
Seriously?

這次 又再騙你一次 何不狠心一試
太害怕令你變得寂寞

冇整就奇，整到成個韓妹樣

apink朴初瓏!!!???

唱歌走音嗰期係最靚

得返佢未上岸

痴左一隻好多年 真係單眼皮變咗雙眼皮

同一代女神黎講，都係史塔肥正d

好正

以前有隻眼係好高但好淺嘅雙眼皮
之後晚晚痴過夜 第二朝摵翻走
幾個月就定左型
變左深雙眼皮咁多年都無打回原型

我之前係內雙，但痴咗2年佢就自動定型，到依家都過咗1年左右都依然無變

一直都覺得佢靚

屎吃了這女孩

內雙好鬼難痴
我次次都痴唔岩位搞到屈返入去勁怪

S同T真係

原來可以咁

咁淺既雙眼皮可唔可以靠痴去變深架

膠面雞

遲左10年

可能下眼瞼下置左

佢五觀本身靚

講完粗口會打冷震嘅喺佢咩？
唔記得邊到睇返嚟
話喺黃翠如喺廁所對住塊鏡講粗
又喺打晒冷震

扮清純，睇黎夠期搵人埋單

幾靚咁喎

有冇佢自己拍個條facebook原裝片？